「緊急」好希望大家可以對準政權....

希望大家可以對準政權！！
希望大家可以對街坊 對路人可以客氣啲
畢竟有好多人都係撐我地
為我地落黎聲援下 或比下物資我地
但你地班友 下下人地一影相
就屌哂人地老母 人地仲邊敢落黎幫手？
其實手足落得場 基本上已經有哂基本裝
帶哂口罩 帶哂帽
根本上都唔會認得出你！

有時候禮貌啲
第一次好聲好氣 叫佢收返埋部機或者向上啲影
唔好一黎 下下屌人老母
我地唔係黑社會！
我地唔係黑社會！
我地唔係黑社會！
我地要有禮貌
如果條撚樣仲係串柒柒 格硬影你地
咁之後大家識做啦！

同埋 有市民或義士一有事 就想要相要片
要哂事件案發經過
大佬啊 你下下屌人唔比人影
邊到可以提供到證據啊？
你估每度地方都有記者全天候跟住你？
好希望大家係對準政權
記住 三大原則
不分化 不割席 不篤灰！！！

推

唔係屌人老母就等於黑社會囉好冇

但你一黎就屌人老母
無理解過佢做咩
你同惡撚 有咩分別？
我地就係唔撚同
你無啦啦行過比人屌 你都唔撚鋸啦
明明大家都係自己友

每次有人影相大家就好敏感好激動
即刻屌晒人老母 又射laser
講實 可能人地真係純粹好奇 亦都唔知道唔可以影相
我相信我地有禮貌講句：「唔好意思啊，可唔可以保護返我地，我地唔想畀人影到樣啊，麻煩晒」

我相信人地已經即刻唔會影 ，仲有啲人會向我地道歉

甚至會有班想了解下我地喺到爭取緊啲咩 做緊啲咩
我地又可以解釋下

我地要畀佢地親身感受到我地都好有禮貌又善良
而唔係所謂嘅暴徒！

但係 你一句屌你老母影乜撚野
都唔知做咩事...聽到個個真係唔好受架

講真啊，如果下下勁惡 態度勁差 真係好反感架

當然 叫極唔聽又影大頭個班就抵屌喇

禮貌呢樣野真係好重要！
但呢樣野正正係大多數勇武都唔太識嘅
我地一定要改善下態度
同時煩請和理非們幫幫我地手奪取下民意

其實我地永遠只係睇到自己呢班深黃嘅同路人
同埋班深藍絲。
而有一班人佢地真係對政治中立嘅 我地冇留意過
係，佢地係會同情班黑警過分暴力、白衫打我地
呢啲不公義嘅事，只係因為佢地有良知

但其實佢地真係唔明我地所爭取緊咩架
當我地好惡 態度又好差，人地都唔會想去了解
唔想覺得我地係正確，唔會企我地呢邊

我地要慢慢感化真正政治中立嘅人 呢班人唔同個班偽中立 真藍絲

民意真係重要架
始終有一日我地會成為社會上嘅大多數！！

我地一定要be humble
吸納更多人企我地呢一邊！
大多數有良知嘅人都會企喺雞蛋個一邊架